一代動漫神作 Fate Stay Night

先唔講人設CV近乎完美
每次英靈同MASTER都好有性格突色 互補不足

技能設計極之用心 每一招技都型都核爆
好似王之財寶 無限劍製 Excalibur Enuma Elish等等

最特別個人覺得係UBW線既主角VS未來主角自己

真係熱血好睇到爆炸 二個人由不同角度去談論理想
為自己既觀點作戰 殺死對方
一個想成為正義的伙伴 一個阻止自己成為正義的伙伴

士郎條仆街一下由投影新仔經過同Archer既戰鬥升level到英靈級投影

HF線講Archer退場 一隻手移植左比士郎令佢投影出射殺百頭又係痴撚線

個人覺得精彩刺激程度:HF>UBW>FATE

HF線記得睇過下CG都覺得打得好癲

FATE線似純愛情故事
UBW線似熱血王道漫畫
HF線似大亂鬥 好撚亂 唔識講

一套野有齊三種元素你話精唔精彩^^

題外話:有冇人有GALGAME LINK可以比我DOWN黎玩下

fate zero叫咩

人被殺就會死

外傳

9up方面的確係神作嘅...

動定漫阿

原作又實用

切j：為左世界我可以將養母殺死
士郎（遇到archer後）：為左愛人我可以與世界為敵
伊莉雅：世界同好友我要拯救

FATE ZERO 由切嗣做主角變左邪道都市格鬥故事
好撚黑暗風成個故事 主角殺人唔眨眼

fate俾小朋友睇都有人吹奏

中二病上腦

格鬥...?
切丁最廢就係cqc

笑撚死 中2神作

你是正確但不代表你是正確

痴撚線 呢套點都好過咩K-ON 家陣動物台第一版D POST既作品啦
你係家陣動物搵到一套打得贏呢套再講啦
FATE比小朋友睇 家陣動物台DPOST全部比幼稚園睇啦

人如USER NAME名

負皮左 自己反省下
上季嘅正確的卡多都然中二fate 十條街啦

一套俾小朋友睇嘅動物朋友都夠贏

又黎動物大亂鬥

其實唔洗講咁多
魔法少女一定神作

廢萌

大撚把

岩聽 fsn點都屌打fate/apo唔識串

06版足以屌打

agger最後一集小妹妹秒莫名好撚燃